## 绘制橡皮线的绘图程序

## Description
本程序允许用户在画布上绘制点、直线、圆形和矩形。它提供了一个基本的图形界面，用于创建和操作几何形状。
绘制过程中，可以显示动态的绘制过程。

## Function
###绘制形状: 从工具栏中选择所需的形状或使用相应的快捷键。
直线: 从菜单中选择 "直线"。
圆形: 从菜单中选择 "圆形"。
矩形: 从菜单中选择 "矩形"。


###绘制过程:
对于直线、圆形和矩形，单击鼠标左键一次设置起始点，长按鼠标不放，
移动鼠标到目标盘点后，再次点击鼠标，图形绘制完毕。

可视化了绘图的过程，能够清晰预览将要绘制的图像。


###菜单选项:
打开: 打开现有的绘图文件。
保存: 保存当前绘图。
新建: 开始一个新的绘图，清空画布。
退出: 关闭应用程序。
## Badges

## Visuals

## Installation

## Usage

## Support

## Roadmap

## Contributing

## Authors and acknowledgment
杜邦洲

## License

## Project status

